暖化撚又要縮番老母個閪到

10度都有

而家仲係熱

琴日係史上最熱既寒冷天氣警告

推

凍撚到射波
頂唔緊

吹大左 唔係好凍